APPS台點解唔分做普通APP同遊戲APP?

有時候想睇普通APP野真係冇可能睇到
學術台分埋神秘台反而好不可思議
更有用既將APP台分做遊戲APP同埋普通APP台反而冇

普通APP果邊會空左 應該係

推